開post testing

如題

@admin 草稿開post好似有issue
撳完最後粒制，直接出返去edit post畫面，無send出去
ios